被公司辭退了 該如何是好？

今日比公司炒咗但係啲卡數急住要清
所以咁多位哥哥想唔想要妹妹著過嘅絲襪或者高踭鞋
急賣 勿議 謝謝
黑絲襪（著過/bnwt）：$828/$308
高踭鞋：$1888
胸圍：$4888

有意請留tg

我出10000買晒ok 嗎

起底先 冷靜

⋯下

你公司要順豐收返d衫wo

起#1定係#2底

我出15000

希望大家認真覆 我依家生活艱難

咪留咗tg囉

Tg: hugo1991

Bnwt咩2C -.-

wechat 我 arson1997

有意 想問有平底鞋嗎?

1萬蚊制服過夜ok?

底褲幾錢？

我要棉條